四角鳶型鐵架陣無撚敵

自己睇 就咁放鐵馬係冇乜用
倒轉四角型可進攻並保持距離